其實真心有冇人覺得其實人生就好似賭博一樣

就好似聽日發生咩事，會遇到啲乜嘢人，甚至乎將來有冇啲好嘅邂逅，會唔會發生意外，根本就冇人可以預計得到